James Gunn公布Suicide Squad續集完整卡士 新增：Taika Waititi，John Cena

仲有Idris Elba

冇左katana?

我真心其實覺得佢正過小丑女
可能我比較好呢類型

Michael Rooker同佢細佬真係鐵膽

劇係 但睇ig d相麻麻地

雷神導演

David Dastmalchian拍咗幾多套DC戲

跟貼D啦屌你

個導演同佢細佬又食兩家茶飯

老是常出現

Taika Waititi

David Dastmalchian 係波點人

屌,真人化
James Gunn 寫佢入去,一定有原因

得返小丑女同迴力鏢留底

Amanda 仲係度,佢好戲
Rick Flag 都有,

迴力鏢上集真係無咩發揮,不過入型入格
佢上次片場裸跑,CLS

katana 去左 the boys

唔係續集
係Reboot

Cara ?

傳聞做 peacemaker

Guardians of Suicide

NATHAN 傳聞做綠燈俠

Dr Who

12叔

Where is Will Smith

係soft reboot
只不過同上集關聯冇咁緊密

Taika Waititi 有無傳做邊個
話說佢唔係第一套DC
上一套係做GL 個fd

好正 推啲非主流既villain 上黎
James Gunn 講呢類一班俠盗聚埋一齊 睇gotg就知係有一手

睇黎DC 係諗住所謂universe 係弱連結
有三巨頭既世界觀
但無明顯既關聯

The Batman confirm左 係咪同一universe
定好似joker咁 又係完全獨立?

You can’t see me 都有，有啲想睇

莊思娜

John cena!!!!!!!!!!!!

有bgm

估唔到有12th doctor

Peter Capaldi

唔係呀化

12叔剃光頭唔知關唔關呢套戲事

今個月拍, 應該都關事

有 Doctor 一個搞掂啦洗鬼其他人

佢彈結他好撚型

總會有galaxy of the guardians角色出現

個腦即刻響起口哨聲

冇katana??

睇Joker票房
如果Joker得咗
Batman就會同Joker歸入同一新宇宙
如果唔得
可能會歸返入DCEU

講左Joker唔會同其他DC電影有關聯啦

is john Cena

上個月一篇報導：

由 Joaquin Phoenix 所飾演反派小丑的全新 DC《Joker》起源電影，先前在多倫多國際電影節以及威尼斯電影節得到許多影評人的正面評價，令許多影迷非常期待。

而除了目前《Joker》已經確認被歸類為 R 級（限制級）之外，近日導演 Todd Phillips 在 GamesRadar 訪談中更暗示，即將上映的《Joker》一部獨立電影，並不附屬於 Warner Bros. 當前的 DC 漫畫擴展世界，不過倘若最後電影票房成績理想，Warner Bros. 將有意與其洽談續拍，同時 Joaquin Phoenix 會繼續出演小丑一角，此小丑不僅可以出現在擴展的宇宙中，還可能於 Robert Pattison 即將推出的《Batman》電影中登場。

講到尾都係睇票房
如果套戲大收
好難相信華納會放棄呢個Joker

早幾日有訪問講左兩套唔會有關聯